// creating an array and passing the number, questions, options, and answers
let questions = [
  {
    numb: 1,
    question: "Apa kepanjangan dari SEHAPROSY?",
    answer: "Sexual Harassment Protection",
    options: [
      "Sexual Hasassment Protection",
      "Sexual Harassment Protection",
      "Sexual Harassment Prototype",
      "Sex Harassment Protection",
    ],
  },
  {
    numb: 2,
    question: "Apa yang dimaksud dengan pelecehan seksual?",
    answer: "Tindakan tidak pantas",
    options: [
      "Ekspresi cinta",
      "Komunikasi terbuka",
      "Tindakan tidak pantas",
      "Kesalahpahaman",
    ],
  },
  {
    numb: 3,
    question: "Bagaimana pelecehan seksual dapat memengaruhi korban?",
    answer: "Menyebabkan trauma dan stres",
    options: [
      "Meningkatkan kepercayaan diri",
      "Meningkatkan kesejahteraan mental",
      "Menyebabkan kebahagiaan",
      "Menyebabkan trauma dan stres",
    ],
  },
  {
    numb: 4,
    question: "Apa yang bisa dianggap sebagai tindakan pelecehan seksual?",
    answer: "Sentuhan tidak diinginkan",
    options: [
      "Sentuhan tidak diinginkan",
      "Pujian sopan",
      "Berbagi cerita pribadi",
      "Memberikan hadiah",
    ],
  },
  {
    numb: 5,
    question: "Siapa yang dapat menjadi pelaku pelecehan seksual?",
    answer: "Siapa saja, termasuk teman atau keluarga",
    options: [
      "Orang asing saja",
      "Hanya orang dewasa",
      "Siapa saja, termasuk teman atau keluarga",
      "Hanya orang yang tidak berpendidikan",
    ],
  },
  {
    numb: 6,
    question:
      "Bagaimana cara mencegah pelecehan seksual di lingkungan sekitar?",
    answer: "Meningkatkan kesadaran dan pendidikan",
    options: [
      "Mengabaikan perilaku tidak sopan",
      "Meningkatkan kesadaran dan pendidikan",
      "Menutup mata terhadap kejadian",
      "Menyalahkan korban",
    ],
  },
  {
    numb: 7,
    question:
      "Apa yang harus dilakukan jika seseorang menjadi korban pelecehan seksual?",
    answer: "Melaporkan ke pihak berwenang",
    options: [
      "Melaporkan ke pihak berwenang",
      "Diam dan melupakan kejadian itu",
      "Menyalahkan diri sendiri",
      "Membalas dendam",
    ],
  },
  {
    numb: 8,
    question: "Bagaimana peran saksi dalam kasus pelecehan seksual?",
    answer: "Memberikan dukungan kepada korban",
    options: [
      "Tidak perlu campur tangan",
      "Mengabaikan kejadian tersebut",
      "Bergabung dengan pelaku",
      "Memberikan dukungan kepada korban",
    ],
  },
  {
    numb: 9,
    question:
      "Apa dampak pelecehan seksual terhadap masyarakat secara keseluruhan?",
    answer: "Merusak hubungan sosial",
    options: [
      "Merusak hubungan sosial",
      "Meningkatkan keamanan",
      "Membuat masyarakat lebih kuat",
      "Meningkatkan kepercayaan diri",
    ],
  },
  {
    numb: 10,
    question:
      "Bagaimana upaya pencegahan pelecehan seksual dapat diimplementasikan di sekolah?",
    answer: "Membuat lingkungan yang mendukung korban",
    options: [
      "Menjauhi korban",
      "Membuat lingkungan yang mendukung korban",
      "Membiarkan hal itu terjadi tanpa tindakan",
      "Menyalahkan korban",
    ],
  },
];
